屌全港海陸空都擺工啦，唔止係醫護

命仔緊要呀屌你老母，冇命仲番乜撚野工呀

岩呀屌

飛雞嗰啲唔駛諗 多數都藍絲黎
唔係都唔會理你 做得飛雞9成冇學歷(sample size 28個)
比人炒會自身難保

話你戇鳩怕你嬲

比你講一講又真係會嬲

事實係飛雞=冇骨氣
有工會都係唔撚罷工 講罷工講左幾個月一次罷工都冇 成班廢人
先前黃藍待遇不一又唔出聲 一味fb同外界講有撚用咩

其實我覺得宜家咁緊急關頭 全部飛大陸嘅機師空姐空少都應該要罷工 入境處職員都應該要 香港人快啲自救

入境都要罷

你就on 9 , 咁中意空姐, 如果你話中意空少情有可原

true

agger

會罷

罷啦